330磅妻穿T-back夫受驚嚇暴斃

美國加州洛杉磯發生一宗離奇命案。當地一名體重一百五十公斤（約三百三十磅）的女子，在結婚八周年紀念日，為了給丈夫性感驚喜，於是穿上一條幼帶T-back內褲，可是她的丈夫見到後驚叫一聲，心臟病發，倒地暴斃。當地警方懷疑，女子是故意這樣做謀殺親夫，不准她保釋外出。

三十八歲女子莎拉表示，她和三十三歲丈夫馬庫斯結婚八年，她想在周年紀念日花心思慶祝，於是穿上白恤衫和一條新買的幼帶內褲，等丈夫下班回家。馬庫斯當天下班回家，一進大門就見她從睡床上跳下，結果目瞪口呆，心臟即時停止跳動。

警扣查疑存心殺夫
馬庫斯向來患有心臟病，他的驗屍報告寫着：「看見腫脹的女人，加上她凸出的屁股和像農家鮮芝士的大腿，實在極之可怕，令他的心臟爆炸。」
警方也指出，馬庫斯雙眼如高爾夫球凸出，露出驚嚇神情，他們懷疑馬妻早知丈夫有心臟病，處心積慮讓他看到這種驚嚇形象，等於要「開槍」謀殺親夫。
警員肯農說：「莎拉致電九一一報警，我們抵達現場時，只見受害人攤屍起居室，背脊貼在地上，眼睛如高爾夫球般凸出。很明顯，他見到沒有男人想見到的東西。」
馬庫斯的朋友向傳媒透露：「他告訴我兩人結婚前莎拉是個漂亮的辣妹。」可是一套上戒指，她暴食得全身充滿贅肉，臉頰鬆弛，雙眼也被贅肉擠成一條細縫，而且牙齒全部蛀掉脫落。

「我只是想令他開心」
莎拉已被還押監房看管，不准保釋。她否認謀殺親夫，說事件純屬意外，還向警方哭訴：「我婚後體重暴增，我們自此沒有做愛，我只是想令他開心。」她更說自己錄下了「驚喜」的一幕，本來希望跟丈夫之後重溫這「誘人」的一幕。但警方現時仍懷疑她這樣做，其實是「深謀遠慮的冷血謀殺。」
美國《世界新聞周刊》

個老公好慘

馬庫斯向來患有心臟病，他的驗屍報告寫着：「看見腫脹的女人，加上她凸出的屁股和像農家鮮芝士的大腿，實在極之可怕，令他的心臟爆炸。」

點解今次冇圖?

看圖作文黎架喎

2005年05月16

我諗起肥婆解剖

肥絲大隻

放左監未？

成日聽到人講嚇撚死
原來係真

圖？

講還講唔好貼相

呢d可以唔洗圖

馬庫斯的朋友向傳媒透露：「他告訴我兩人結婚前莎拉是個漂亮的辣妹。」可是一套上戒指，她暴食得全身充滿贅肉，臉頰鬆弛，雙眼也被贅肉擠成一條細縫，而且牙齒全部蛀掉脫落。